其實物管係唔係咩都學唔到的工

清潔，保安，工程識管人技巧，但最後都係咩都唔識的刷鞋人士一個

返得服務業都學唔到啲咩架

物管學到比人罵仲要笑笑口
有好幾個主子湊
主子叫你做既野好易踩屎